北環線新田站發展 鄉事不滿斥是「新鴻基站」︰你真係要飲下咖啡先得！

元朗區議會房屋及城鄉規劃和發展委員會昨日（3月17日）舉行會議，其中討論新田／落馬洲發展樞紐的最新計劃。政府一改過往做法，提交區議會前未有先諮詢鄉事委員會，鄉事派議員不滿，又斥圖則「配合」地產商發展計劃，斥「呢個唔係新田站，呢個叫新鴻基站」，質疑當中有利益輸送：「你真係要飲下咖啡先得！」

鄉事派搞亂香港

政府一改過往做法，提交區議會前未有先諮詢鄉事委員會

無人理啦

豆腐渣連狗都不如

鄉黑以為自己係邊個

無撚用啦忠誠廢物

起去你班鄉下佬條村附近咪又係益你哋賣地俾發展商

想作反

想好似黃威信老豆咁飲咖啡？

抵啦
揾唔到咩理由要幫鄉黑

咁畀你地發展囉

鄉事派今次仲衰過鄭大奸
阻住香港人發達

Dom dom dom dom dom
Dom dom
Dom dom

講禁多咪發係想發展商收你地/起正你隔離推高地價

想違反國安法

新地站

抵啦

唔順你咪揾班鄉黑日日去收陀地囉

收嗲啦鄉黑，再嘈就即刻沒收土地

快教訓鄉黑

忠誠的反對派

原居民已成CONDOM，收皮啦

鄉黑遲早仆街

似係真係想攪鳩班鄉事

唔好阻住香港發展啦牛屎佬
香港咁多矛盾源頭基本上都係因為你哋咋

721 condom

新田站起上蓋物業咪幾好！

可以新增房屋供應，增大人口基數。

帶埋白衣人上街示威囉

當年你班鄉黑, 係人地屋企面前起晒貨櫃場,
今日人地係你屋企前面起高樓大樓, 有咩問題?

改完制你班condom都冇利用價值喇

鄉黑=condom

第睇白衫佬原告變被告

叫新鴻基站又有咩問題？
人地支持警方，支持國家，你呢？

據聞當年起yoho ，都要交過億陀地先得
又兇人會燒佢地盤又剩

諮詢組織有咩資格嘈嘈貢

輕鐵夠大把站起喺鄉村門口啦
唔係話要幫新地說項
而係黨鐵原嬲都傾斜地產商㗎啦
有幾何好似元朗站咁起喺圍村口
屋苑人口最密集就梗係近車站啦

721新田站版

要丁屋丁權為政府添煩添亂
口講用大清律例保障屎忽鬼牛屎佬原居民利益
元朗721恐襲夾埋何匪君堯玩出火要政府除埋條底褲幫白衣人執屎

鬥完民主派，本土派。

下一個反對派。

鄉事派

你班牛屎佬都有今日

鄉事好明顯想再撈多d油水啦，呢班撚樣講到明有錢俾祠堂都賣得

牛屎佬做咗condom

仲鄉事委員會
中共點會容許有地方勢力

ICAC就黎連咖啡都無錢買啦

有Condom嬲嬲

係呀？有咩問題呢？

鄉黑：無，得個知字姐

點解鄉黑唔搵刀手出去教訓下佢地??

訓醒未
成班傻鳩
遲早收晒你班友啲地
派返間居屋比你當無數

班鄉黑終於奶野喇
入面有把地霸返黎，僭建等等仲唔一次還返哂出黎
分分鐘霸地個理班人錢都無得賠

都唔係想啦下嘛
直情係進行中

拎大清嘅例嚟兇後清嘅殖民官

共產黨想郁啲原居民好耐
原本諗住大家效忠咪忍住先
點知區議會輸晒
咁不如一不做二不休唔再跟基本法
重新定個晒啲遊戲規則
順手郁埋篤眼篤鼻嘅原居民

支持中央清算鄉黑

收撚哂新界D鄉黑地發展啦
一出世就有地呢啲政策根本就不合時宜

政府一改過往做法，提交區議會前未有先諮詢鄉事委員會
condom鄉黑

變晒委任制之後
咩鄉事勢力
咩廢老族群
全部變晒Condom
根本唔駛再討好佢哋
直情當臭四
嚟緊搞圍村土地
削減老人福利
係必然發生嘅事

韓狗講明搞鄉黑
班曱甴都有今日

感覺良好

政府想請鄉黑飲咖啡喎
鄉黑係咪掉轉左

鄉事派亡我之心不死

dom已成形

土共本身就最憎依d不事生產
霸地分豬肉既牛屎佬
當日跟番英國佬制度 俾你繼續食老本做狗
但依家你地都係忠誠的垃圾
土共就會將你地完全清剿

真開心

對住共產黨佢哋夠膽出聲咩？

牛屎屄扮乜撚嘢呀冇肉食響到吠

傻仔，我要收地，我成隊鐵路應變小隊圍住你，你班牛屎佬可以點？攞斧頭出嚟反抗呀？

當年你班牛屎佬反抗英國殖民政府係因為你地乜都無，膽正命平，宜家個個肚滿腸肥，比大陸養到隻狗咁，佢要係企就企，屙就屙，扮咩有條件講數呀

sorry, 土地係共產的

佢地坐左幾耐

牛屎佬咁嬲因為利益唔係輸送比佢

新鴻基國

政府睇死你地可以用利益收買

這一家人是地主 是壞人
要抓出來 讓他們承認剝削過哪些人

講撚到你鄉事會好正氣咁
套丁合法？
圈地霸地合法？
潛建合法？
空地收錢比人露營合法？
入去起野收人保護費過路費合法？
發展你鄉下地方一定要用你啲sub仔合法？
721合法？

屌你老母！

拆撚哂班冚家剷條村啦
而家2021仲同人講原居民？劉皇發都死撚埋啦

支持取消鄉事委員會取消埋丁權

黑警新界西幾多牛屎仔自己人私相授受？你地唔撚洗飲咖啡咩

鬥地主未

鄉黑一無著數就想造反啦？

去SHK 大樓收

香港可以攬埋呢班廢物一齊死
個結局算唔錯

新田地站

報得國安？

人地有飛田新地
過幾年元朗都有新田新地

依家係咪煽動仇恨政府拉得

洪水橋個西鐵黎緊都可能有恆地站

其實一開地圖出黎睇， 香港最大既元朗平原而家全撚部鄉黑村屋， 如果成個大棠谷收左番黎起新市鎮， 隨時可以起三個天水圍出黎住一百萬人
要搵地起樓唔搞鄉黑搞邊個？

瓜分元朗國?

咪係，不嬲公共交通設計係放係最多人口嘅地方，唔通將個站放係圍村入面咩

下，政府過住做法係直接通過喎

忠誠
不忠的廢物就有

元朗流浮山擬建公營房屋 料建4,000單位分兩期入伙

過隔離post睇天水圍點樣發展到200萬人口

邊撚個阻礙某國發展？

鄉事？一樣睇利益做人姐

好撚想睇共狗搞鄉黑

打柒新鴻基囉。上佢office拆檔丫嘛

你估佢唔會收咩
有啲地盤係有交陀地
只係金額唔大

抵撚死

邊位呀你, 冇人識你呀

新田飛地站
牛屎佬依鋪仲唔家破人亡

變左condom唔順超 共產黨不嬲打開地主

跪低含啦 牛屎佬

呢個真
中共根本唔會容許原居民呢啲生生世世都有地有特權既人

睇地圖跟本冇收新田圍村
只係收晒附近啲地

阻礙國家發展！！ 呢班土豪要整頓下

又玩拉一派打一派

新鴻基定鄉黑俾得中共多油水？

班鄉黑等土改畀人清算啦！

等睇有一日鄉黑起義
畀黑警打撚到柒哂

本班列車由新鴻基站開往新鴻基站
中途會有廣播 提示各位乘客落車
祝各位旅途愉快

無拉一派
係打撚晒

咁響圍村鄉下地方，你啲中環西裝友真係唔夠佢惡

三分已袋 理撚得你

鄉黑已成condom

忠誠廢鄉事想扮文明?
而家新時代社會主義啦, 你收唔倒地產商水, 係你無本事
你係廢物就唔好多多聲出, 最多完事比封老毛過你

on9 點計都係起新鴻基發展隔離啦
人地39層樓高

你班on9 鄉黑得3層樓高
搭返Van 仔算啦on99

同d女講我住新田站個邊
：不了 邊境地區
話住shk站

人地未飲咖啡之前，班牛屎佬就已經因為套丁而被通櫃

班人憑咩做特權階級

係呀
但係黨鐵站 同sell hk 商場
求其搵個萬2蚊保安都可以趕走佢地

鬥地主

阻能住香港發展，拉

鄉事派：呢個唔係新田站
政府：改返近少少你地村果邊
鄉事派：咁先係新田架嘛，之前幫哂發展商，官商勾結。正義必勝

Condemn牛屎佬~

想睇白衣人大戰解放軍

無錯, 關佢地咩事, 係咪想反政府, 想試下國安法

呃鳩港共 霸咗啲地唔使還呀
港共最撚記仇 尤其是呢個老虔婆
含撚啦牛屎佬

飲咖啡？？
間cafe shop唔係執咗啦咩

condom 一見到特首選委冇咗佢地 即刻一沉百踩

起到咁l 遠， 點serve 鄉紳

等咁兩年個迴力標先返嚟

過億？

成村人告國安法坐返十年先啦

Dom dom dom dom dom

2047 新界直接歸深圳市啦
最有籌碼果陣唔講數
仲咁配合，若當初站在「暴力」果邊。
咪可以一齊講下數囉。

唔係以為有得分啊🤪
你地阿爺抗戰爭取 打英國佬
麻麻煩煩咁先有啲地位

近年咁乖，唔洗餵啦。🤫
Dom Dom Dom

牛屎佬好似唔知新紅雞董事局一早已經比共產黨插咗旗，仲懵炳咁寸鳩人？

地又係你哋啲前人係地唔太直錢時，貪個一蚊幾毫賤賣曬比大發展商，後人又乜撚技能都無，錢又洗得七七八八，連丁權都要賣，英國佬就話用懷柔手法，呢刻等比人清算啦

啲原居民都搵左咁多十年錢 咩都夠啦，時代變了

[質疑當中有利益輸送]

係呀,唔比你咋嘛

牛屎佬關你撚事咩而家
你而家咁多野講係唔係反對政府反對國家

鄉黑有煙花㗎

有槍有催淚彈怕乜

約左你就真係要似咖啡啦

dom已con

佢地無讀過書，唔知咩叫改土歸流

區議員都可以架空到，你估鄉事會就架空唔到
變condom 了

保衛家園啦